9.28回顧雨傘運動口號

到時記得嗌！

呢個都幾好

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

仲有呢幾句呀

今晚 1900-2100 添馬公園